癌症晚期中776萬元樂透 他要帶妻子進行最後的旅行

得獎者比爾。翻攝自《Prevention》

美國北卡羅萊納州一名已經是肝癌第4期的患者比爾（Richard Beare），幸運地中了25萬美元（約776萬元台幣）的刮刮樂，他打算在自己生命走到盡頭前，帶義大利裔妻子真正走一趟義大利，「現在我能帶她去了」。

據《CNN》報導，比爾是一名退休的汽車修理工人，他表示自己很少買樂透，有天他和妻子在路上散步，妻子因為看到威力球的頭獎獎金很高，便鼓勵他買樂透來試試手氣，後來他買了4張刮刮樂，他發現最後一張刮出來的數字與大獎數字相吻合，便問妻子如果刮出的數字和大獎數字相吻合代表什麼？妻子說那就是中獎啊！比爾這才告訴妻子，「我們我們剛剛中了25萬美元」，妻子聞言驚訝不已。

比爾表示，自己的生命已經走到尾聲了，想不到自己會在這時候中大獎，他在稅後獲得了17萬6878美元（約549萬元台幣），打算用這筆錢帶著妻子去完成最後的旅行，「在我還能享受生命的時候，我想要去旅行。我的妻子是義大利人後裔，所以一直想要去義大利，終於我現在可以帶她去了。」（即時新聞中心／綜合報導）

各位連登仔若果係佢，中咗會點做?

留低嘅係一份心意

呢個數去轉豪遊都無左啦
好似佢個case真係玩哂佢算數

帶走既係一份遺憾

班友仔成日話大你十年命

佢一定係同死神有交易啦

你去轉豪遊洗百幾萬？

如果佢黎東南亞呢邊有排洗

屌你咩 人地末期啦 命有排洗

得個200k唔夠美金 去旅行邊玩得爽

憶都無.........點能玩

如果真係就死就夠
驚洗完都未死得

up

個天真係

776萬台幣
真係淨係夠去下旅行

香港買豬欄首期都唔夠

百幾萬去一轉就無曬？

25萬美元

做咩講到要洗曬佢 佢死姐但佢老婆仲生勾勾喎

香港都係勉強夠俾首期咋

白人人

都未必得tim ar

豪遊好出奇?

我只能夠講 佢老婆同佢好幸福

俾我會留75%俾老婆 , 25%去叫高級雞

見到幻幻都扯唔起 去東南亞仲有咩意思

其實連登仔做人做到點先會開心

玩晒佢算啦

做AV男優咪開心囉
連登毒撚剩係識匿埋打J

每日瘋狂叫雞，花天酒地，日日討論下點樣屌條女玩咩花式要屌幾大波咁咪開心囉
人地癌症末期中獎帶老婆去玩就話人地傻鳩咁少錢都拎去玩 但係連登仔只係一班死毒撚係到ff自己fg 50k住洋樓養番狗

駁唔到

扣稅扣咗七萬幾蚊美金多過四分一

洗曬D錢唔好留俾老婆包鴨

香港地計百幾萬唔係多
但你拎住百幾萬去旅行去返3,5,7年都夠

話唔定心態轉好會好返

如果豪遊既...應該玩唔到三年

我諗佢同老婆講去意大利使哂啲錢佢
佢老婆都唔會介意
冇幾多人有呢個運氣可以行埋人生最後一程

叫雞叫到死為至

獎金咁少嘅, 見外國啲人一中就億億聲

外國咁重稅既

仔女發達

有錢冇命洗.....SOSAD

都唔夠比首期

你入美國超市睇下有幾多款彩票先講啦 powerball幾期無人中 一野中上哂報紙咪多

兩個咁既年紀
臨死前留返最後既美好回憶
咩都值啦
幾多人帶住無盡既遺憾入棺材
佢地起碼少咁個先

命數...